求康齒堂隱適美介紹人

有冇ching可以幫幫我

有
Tg:

多謝ching

巴打幾時箍？ 我都想箍

依家仲有介紹人果個優惠咩？
我打去，佢話冇左果個優惠既？話變左乜春野
搵游醫生先有優惠，減6000

另外間野好撚Hard Sell 隱適美，搞到我好撚反感

下，等我問下先

情況如何？

姐係唔洗介紹人都好多人狗衝喎 lol

你問完佢Up乜呀？
留TG講下？
優惠果度真係戇撚鳩

勁hard sell
同埋醫生好似越黎越hea

巴打咁你有冇邊間好介紹呀?

我都想要介紹人呀

你仲需唔需要介紹人?

康齒堂介紹人
Tg:rubyfortlu
Cool左一年50幾套cool

加一,樓上tg搵唔到,求介紹人, Tg: ArMing